成日忍屎會唔會傷身？

返工好撚急屎，但係有潔癖，忍住唔痾
返到屋企就痾唔出

成日咁忍屎會唔會傷腸胃？

會容到啲暗瘡出晒嚟 生痱滋

買濕廁紙袋定喺背囊啦 幫襯下hktv又唔係貴
仲有你公司廁所好邋遢？

易生大腸癌

.

呢層就要問翻popo

返工唔屙屎不如咪撚返